保護野豬權益同走塑一樣咁on9

屌你呢排上facebook
見到成班真心撚話「野豬咁可愛」「殺野豬不如殺左人先」
我睇到r撚晒頭，香港嘅偽善撚係咪咁撚多
btw，幾時有人保護老鼠權益？鼠王芬幾時俾人屌佢冷血

野豬咁可愛
動保撚快啲去領養